Astus ette metsawaht Mihkel Pärnn ja kaebas et Juhhan Kallais on 2 männi puud warrastanud 5 Sülda pik 5 wersukid paks ja maksis 3 Rubla 20 Kop:
Metsawaht Juhhan Nõmme kaebas et Juhhan Järwe 4 kaske on warrastanud ja maksis 1 Rubla 52 Kop:
andis ülles Josep Kallaus et Jaan Errabard on 100 Latti warrastanud ja maksis 6 R: 60 Kop:
andis ülles metsawaht Karel Laurisson et Josep Kask on 6 kuse puud warrastanud 3 sülda pik 4 wersokid paks maksis 2 Rubla 28 Kop:
andis ülles Konstantin et Juhhan Leben on üks kuse pu warrastanud 4 süda pik 5 wersokid paks 80 K:
andis ülles metsawaht andres Raja et Mihkel Sildnik on 2 koorma kuse puid warrastanud ja maksis 32 Koppikad Josep Kruup uks kuse pu 3 Sülda 4 wersukid ja maksis 54 Kop: Josep Kallais ühhe männi puu est 1 Rubla 8 K: Mart Ambos 3 Mändi maksis Rubla 62 K sest rahhast saab 76 K: walla laeka Andres Allik maksis 2. kuse eest 1 Rubla 62 Kop. mis tunnistab Kohtomees
Maddis Tamm XXX
Maddis Allik XXX
